有冇人了解cloud gaming

而家n記 cloud gaming platform beta緊，google 又有steaming project,自已己去Amazon/Google/azure 租個instance玩又可以，其實（非重度玩家）計計埋埋會唔會抵過自己砌

屌n記beta靜係歐美先有